{"created_at": "2022-07-25T05:21:52Z", "as_of": "2022-07-25T20:59:55Z", "trends": [{"name": "testolarakistanbul", "tweet_volume": 16213}, {"name": "#Tozluyaka", "tweet_volume": 20537}, {"name": "#GeceG\u00f6r\u00fc\u015f\u00fc", "tweet_volume": null}, {"name": "#BayKemalByeErdo\u011fan", "tweet_volume": 15171}, {"name": "KHKlar\u0130ptal Edilsin", "tweet_volume": null}, {"name": "Cumhurba\u015fkan\u0131m\u0131z TRTde", "tweet_volume": 16775}, {"name": "#cinarilacinakavussun", "tweet_volume": null}, {"name": "AdanaValili\u011fini K\u0131n\u0131yoruz", "tweet_volume": 43248}, {"name": "\u0130TT\u0130R G\u0130T CHP", "tweet_volume": null}, {"name": "cumhurba\u015fkan\u0131 \u00f6zel", "tweet_volume": null}, {"name": "Avdi Demir", "tweet_volume": 10775}, {"name": "B\u00fclent Vermez", "tweet_volume": 12942}, {"name": "Murat Gezici", "tweet_volume": null}, {"name": "Veysi Sebik'e Allah'tan", "tweet_volume": null}, {"name": "SEN\u0130NLEY\u0130Z UZUN ADAM", "tweet_volume": null}, {"name": "Eski\u015fehirspor", "tweet_volume": null}, {"name": "Araba", "tweet_volume": 30267}, {"name": "Abdullah Avc\u0131", "tweet_volume": null}, {"name": "Berk", "tweet_volume": null}, {"name": "\u0130kinci", "tweet_volume": 23809}, {"name": "Remzi Ni\u015fan", "tweet_volume": 17800}, {"name": "RE\u0130S\u0130N G\u00d6LGES\u0130 YETER", "tweet_volume": null}, {"name": "TOGG", "tweet_volume": null}, {"name": "Lemina", "tweet_volume": null}, {"name": "\u015eehitlerimize Allah'tan", "tweet_volume": null}, {"name": "\u00e7a\u011fr\u0131", "tweet_volume": null}, {"name": "Yolun", "tweet_volume": 17734}, {"name": "B\u00fclent Korkmaz", "tweet_volume": null}, {"name": "Mekanlar\u0131", "tweet_volume": null}, {"name": "Saliha Aydeniz", "tweet_volume": null}, {"name": "Orhan Veli Gencebay", "tweet_volume": null}, {"name": "P. Uzm", "tweet_volume": null}, {"name": "Say\u0131n K\u0131l\u0131\u00e7daro\u011flu", "tweet_volume": null}, {"name": "Hagi", "tweet_volume": null}, {"name": "Vefa", "tweet_volume": null}, {"name": "\u015eahin Y\u0131lanc\u0131", "tweet_volume": null}, {"name": "Pen\u00e7e-Y\u0131ld\u0131r\u0131m Harekat", "tweet_volume": null}, {"name": "Ruhlar\u0131", "tweet_volume": null}, {"name": "Namus", "tweet_volume": null}, {"name": "Yusuf Erdo\u011fan", "tweet_volume": null}, {"name": "Hazal", "tweet_volume": null}, {"name": "Ara\u00e7", "tweet_volume": 26167}, {"name": "Burdur", "tweet_volume": null}, {"name": "Milletimizin", "tweet_volume": 13929}, {"name": "Aday", "tweet_volume": 12942}, {"name": "Bahar Ayvazo\u011flu", "tweet_volume": null}, {"name": "Geliyor", "tweet_volume": 58597}, {"name": "Varsa", "tweet_volume": 67090}, {"name": "Ersun Yanal", "tweet_volume": null}, {"name": "istanbuldeneme", "tweet_volume": null}]}